2021柒中之霸係羅馬定阿積士？

羅馬 人都唔撚識換 阿爾克馬爾上身
阿積士 破球會記錄收購唔記得擺落歐霸名單個黑鬼龍聲稱食錯老婆嘅藥又被禁賽一年

打和啦

漏咗個拎刀拮親戚

就到羅馬主場

呢個唔知 係咩事

不過好似好快已經釋放返

荷蘭佬日日隊大麻可以理解啦